少少建議，不如將黎明行動改做站內舉牌宣傳組織工會？

有冇聽過北風與太陽既故事？
與其塞鐵逼人罷工，不如說之以理勸人組織工會發動罷工？
尤其是呢排好似有唔少工會開始成立，趁呢個機會用返工時間宣傳似乎仲好

啱

tui

推

岩

幾好諗頭

最好即場填form（信我，其實填手寫form快過用qr code入去填e form）

Le d先係應變
好過一味屌來屌去

一個方向唔得咪換下思維囉，唔好為做而做

幫你推
以正視聽

推上去

幾好

依個得喎

推！！起碼都叫有行動唔會一有狗就咩都做唔到

支持！！

我係藍絲 我話畀你知
你影響到經濟我先會驚同屈服

Push

香港人真係on撚9，打仗仲要就你個方式打，唔啱就唔參軍

good attitude push

push ar sorry for pressing the wrong button

good ar

need to push ar

推

但番工時間就嚟過晒

好過塞鐵

推推推推推推推

岩，而家reboot 左，好似由6月9日咁開始

不過肯定一樣野，民心未變

推呀，好似琴日遊行咁都有人宣傳工會，要將呢樣野好似廣告咁成日做，而唔係得遊行果日

聖誕攬炒唔做係咪？Bye

站內有「禁制令」，你大叫都會告得入，站外就得

幫你推

推呢個

呢個要推

今朝聽晴朗
班主持都話好似發左場夢咁...

但中共港共同警暴嘅每樣仆街野都仲記得好清楚
香港人畀D骨氣啦屌

推 一成不變只會送頭
BE WATER

其實一切只欠工會
唔好話200萬人
琴日100萬人有工會保護下罷工
香港一定接近停止運作
政府驚到潮吹都似

哩個提議幾好，推

Goodest
pushpush

Pish

呢個主意幾好 推

啲form唔係要填個人資料？

支持

一定唔得，點知派form 嘅係咪鬼

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

順便叫人一齊加入tg揾自己公會join

咁點知eform個qr code係咪鬼，分別係邊

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

咁你又岩喎但呢個問題真係好驚解決
但手寫form 方便過E form 係真嘅

Agree

合理

Push!!

Push!

唔錯

可以一試

見琴日係維園 有各行各業嘅工會手足派單張

咁 ?

仲實際啦
成日比連登仔伏左去罷工

呢個建議非常好

push

鬼乜春 合法組織工會
不過站內比唔比宣傳係一個問題
同埋d人會趕時間

建議考慮巴士站 反正都係企

我指係驚有d 仆街出黎呃資料呀

一定俾人捉走，唔好同我講無犯法怕咩俾人拉
另類花式送頭

仲叫人去搭狗鐵 死支那狗

點解唔兩樣都做

agger

Agger 利申，組咗入咗

有得諗

ok

各有各做

哩樣嘢和理lunch都可以做
好似sell寬頻咁擺幾個booth喺街
喺和理lunch必經之路擺

而個Work

傳單少少
主力用ＢＡＲＣＯＤＥ ／ ＬＩＮＫ
比人上去登記
要快閃，千奇唔好比狗捉
可能跟住車周圍走
唔需要死ＳＴＡＹ一個位

我無嘢講

呢個好！

mtr入面唔俾架

有禁制令啊，只可以站外

可以引誘差佬去搞鳩街站黎吸引更多人加入工會？

Push 有用post

可以結合埋所有日程表入面既活動
總之今後所有聚到人既活動都擺街站叫人入工會

好

土

推，搞唔到塞鐵，都可以做下宣傳！

方向好好 推

得喎！

工會叫到，想罷嘅人就會罷，齋喺民間叫，真黃店都做唔到次次跟啦

Tui

推！

用住代號代表住先 e.g. A201900001
頭四個數字係年份 後五個數字係次序
革命完左就籌錢
到時再填番基本資料同整張獨一無二既卡

唔想再見到學生被咬
都係嗰句
大人肯罷工，學生洗乜衝
要靠工會罷工先係治本方法
法國就係一個好例子

push this one ar

難聽D都講句
大部份香港人口講就不嬲OK
投票都OK
因為以上動作都不記名
入工會, 要記名, 會唔會變左秋後算帳LIST?(當然平常時期非常贊成搞工會, 但非常時期搞就第二回事)
除非諗到不記名方法, 但又有方法做聯系做聯合行動

都得

你打仗先on9，見對面咁疊馬仲派得一個小隊嘅士兵去送死

最荒謬係罷工係由一班未有工返嘅學生去帶動，仲要鑊鑊俾人拉，冇打工仔索頭根本就零機會成事

This right

整埋入會方法

推

工會戰！起碼入tg湊人數先

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

站外啦，站內舉牌跟據港鐵附例一樣可以拉

關於黎明行動，我覺得可以咁樣轉型

和理booth

其實確保肯出黎嗰一百萬人有工會就夠(學生更加簡單，隨時罷)

推 說之以理

好wor 有啲week day晤洗返工嘅可以幫手。

市委書記
支持

返工時間啲人唔會停低填form 返工時間用QR code 放工時間both

站外可能好啲

其實你唔去買野同食野，已經炒到佢好勁啦

有用

岩呀，越簡單越好，
表格填上個人資料，咩行業，電話號碼
之後搞活動時再有個攤檔收會費，公眾監督更安全

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

出左去都返黎幫你推

p

推 乜都會試 自己行業 / 可以集中比form填

自己行業派番 定集中派發會好啲？

借個位
站內海報係犯黨鐵附例...
都係會出狗

岩，其實好多人都唔知各界都搞緊工會

呢個推

有用！推！

1推

高招

［改抗爭模式］想真罷工成功既請入黎

推唔返上熱門

推！返工放工都可以趁機宣傳工會

【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕

尋找黑警性暴力證人/受害者

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo